垃圾A1駕駛學校

教師癈
職員差

港駕貴，上堂時間少

連最基本加鐘權利都冇